果然國徽係共產黨死穴

依家成班大陸人癲咗，人民日報親自開口，微博元朗暴動被長期置頂於熱搜榜

好多大陸狗留言話中秋要組團去元朗買月餅支持元朗班牛屎佬，大家識做啦，應該俾大劣同胞感受一下元朗鄉民既熱情招侍